{"id":32,"date":"2023-08-02T15:26:02","date_gmt":"2023-08-02T18:26:02","guid":{"rendered":"https:\/\/amperio.com.ar\/?page_id=32"},"modified":"2024-05-20T18:59:22","modified_gmt":"2024-05-20T21:59:22","slug":"inicio","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/amperio.com.ar\/","title":{"rendered":"Inicio"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbHero\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_direction_radial=\u00bbtop left\u00bb background_color_gradient_stops=\u00bbrgba(27,32,49,0.58) 4%|rgba(198,217,156,0.38) 100%\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bbrgba(40,40,40,0.79)\u00bb background_color_gradient_end=\u00bbrgba(40,40,40,0.86)\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Foto-Institucional-scaled.jpg\u00bb min_height=\u00bb386.8px\u00bb custom_margin=\u00bb||||false\u00bb custom_padding=\u00bb8vw||8vw||true|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; background_enable_color=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_text_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb header_font_size=\u00bb42px\u00bb header_line_height=\u00bb1.3em\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb max_width=\u00bb800px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb0px||0px||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb4px|5px|4px|5px|true|true\u00bb text_font_size_tablet=\u00bb14px\u00bb text_font_size_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb44px\u00bb header_font_size_phone=\u00bb27px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb border_color_all=\u00bbRGBA(255,255,255,0)\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h1>Bienvenido a tu soluci\u00f3n sustentable<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; text_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb text_text_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb text_font_size=\u00bb20px\u00bb text_line_height=\u00bb1.6em\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb max_width=\u00bb800px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb10px||20px||false|false\u00bb text_text_color_tablet=\u00bb#1B2031&#8243; text_text_color_phone=\u00bb#F2F2F2&#8243; text_text_color_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb text_font_size_tablet=\u00bb18px\u00bb text_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb text_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb border_color_all=\u00bbRGBA(255,255,255,0)\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p>\u00bfBusc\u00e1s potenciar tu negocio? \u00bfAhorrar? \u00bfNo ten\u00e9s acceso a la energ\u00eda el\u00e9ctrica? \u00bfQuer\u00e9s reducir tu huella de carbono?<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/contacto\/\u00bb button_text=\u00bbConsultanos\u00bb button_alignment=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb14px\u00bb button_bg_color=\u00bb#7DA63F\u00bb button_border_width=\u00bb12px\u00bb button_border_color=\u00bb#7DA63F\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb&#x24;||divi||400&#8243; background_layout=\u00bbdark\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon|hover\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover=\u00bb#7DA63F\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bb Get a Quote\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; use_background_color_gradient=\u00bboff\u00bb background_enable_image=\u00bboff\u00bb min_height=\u00bb906.9px\u00bb custom_padding=\u00bb84px||84px||true|\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset3&#8243; box_shadow_vertical=\u00bb10px\u00bb box_shadow_blur=\u00bb105px\u00bb box_shadow_spread=\u00bb0px\u00bb box_shadow_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.12)\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb40px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 ofrecemos?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00bb1_3,2_3&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; background_color=\u00bb#ffffff\u00bb max_width=\u00bb80%\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb use_custom_width=\u00bbon\u00bb width_unit=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbTe asesoramos\u00bb image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Asesoramiento.png\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb80px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb20px\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb image_max_width=\u00bb64px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p>Te explicamos c\u00f3mo funcionan los sistemas solares y te orientamos para que elijas el mejor de acuerdo a tus necesidades. Dise\u00f1amos la central a tu medida.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbEjecutamos la obra\u00bb image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Ejecucion-2.png\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb80px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb20px\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb image_max_width=\u00bb64px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p>Nos encargamos de hacer realidad tu proyecto.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb2_3&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ByN-1.jpg\u00bb title_text=\u00bbByN 1&#8243; align=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb width=\u00bb42%\u00bb width_tablet=\u00bb42%\u00bb width_phone=\u00bb42%\u00bb width_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb max_width=\u00bb58%\u00bb max_width_tablet=\u00bb58%\u00bb max_width_phone=\u00bb58%\u00bb max_width_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset4&#8243; box_shadow_color=\u00bb#1b2031&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00bb1_3,2_3&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; background_color=\u00bb#ffffff\u00bb max_width=\u00bb80%\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb use_custom_width=\u00bbon\u00bb width_unit=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbMonitoreamos la central\u00bb image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Monitoreo.png\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb80px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb20px\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_delay=\u00bb100ms\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb image_max_width=\u00bb64px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le damos seguimiento al funcionamiento de tu <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">central.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbServicio post venta\u00bb image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Soporte.png\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb80px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb20px\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_delay=\u00bb100ms\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb image_max_width=\u00bb64px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p>Te acompa\u00f1amos en todo momento, con cualquier duda o inconveniente que pueda surgir.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb2_3&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/ByN-2.jpg\u00bb title_text=\u00bbByN 2&#8243; align=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb width=\u00bb42%\u00bb width_tablet=\u00bb42%\u00bb width_phone=\u00bb42%\u00bb width_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb max_width=\u00bb58%\u00bb max_width_tablet=\u00bb58%\u00bb max_width_phone=\u00bb58%\u00bb max_width_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset4&#8243; box_shadow_color=\u00bb#1b2031&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbHero\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; background_color_gradient_direction_radial=\u00bbtop left\u00bb background_color_gradient_stops=\u00bbrgba(233,242,213,0.56) 1%|rgba(255,255,255,0.18) 98%\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bbrgba(40,40,40,0.79)\u00bb background_color_gradient_end=\u00bbrgba(40,40,40,0.86)\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/cuales-son-los-tipos-de-paneles-solares-mas-eficientes-13685.jpg\u00bb custom_margin=\u00bb||||false\u00bb custom_padding=\u00bb0vw||0vw||true|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.16&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Logo-Blanco.png\u00bb title_text=\u00bbLogo\u00bb align=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb width=\u00bb8%\u00bb max_width=\u00bb10%\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_text_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb header_font_size=\u00bb36px\u00bb header_line_height=\u00bb1.3em\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb max_width=\u00bb800px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||0px|\u00bb custom_padding=\u00bb|||16px\u00bb text_font_size_tablet=\u00bb14px\u00bb text_font_size_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb44px\u00bb header_font_size_phone=\u00bb32px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h1>Nuestros productos ya aportan sustentabilidad y ahorran costos<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bbrgba(242,242,242,0.63)\u00bb use_background_color_gradient=\u00bboff\u00bb background_enable_image=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb40px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h2>Preguntas frecuentes<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_accordion open_toggle_text_color=\u00bb#1B2031&#8243; open_toggle_background_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb closed_toggle_text_color=\u00bb#1B2031&#8243; closed_toggle_background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; icon_color=\u00bb#1B2031&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb toggle_text_color=\u00bb#1B2031&#8243; toggle_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb closed_toggle_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb body_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb body_text_color=\u00bb#0D0D0D\u00bb background_color=\u00bbRGBA(255,255,255,0)\u00bb border_width_all=\u00bb0px\u00bb border_color_all=\u00bb#1B2031&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_accordion_item title=\u00bb1- \u00bfPuedo depender totalmente de mis paneles solares? \u00bb open=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Si pensamos en incluir un banco de bater\u00edas en nuestro sistema solar, podremos pensar en\u00a0 independizarnos de la red el\u00e9ctrica. De lo contrario, estos sistemas son complementarios a la\u00a0 red.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00bb2- \u00bfCu\u00e1l es la vida \u00fatil de los paneles solares? \u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb open=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<p>La vida \u00fatil media de los paneles solares ronda entre 25 y 30 a\u00f1os. <\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00bb3- \u00bfQu\u00e9 pasa con los paneles solares cuando no hay sol? \u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb open=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<p>Todo va a depender de que tan poca luz haya. En d\u00edas nublados los paneles solares ser\u00e1n capaces de generar energ\u00eda, aunque a menor potencia. De noche, con ausencia total de luz si se ver\u00e1 afectada la generaci\u00f3n el\u00e9ctrica. <\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00bb4- Qu\u00e9 pasa con las placas solares si graniza? \u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb open=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Para tranquilizar, de entrada, confirmamos que la lluvia y el granizo no da\u00f1an las placas\u00a0 solares. Est\u00e1n fabricados para soportar condiciones adversas y se someten a pruebas\u00a0 exhaustivas para comprobar su resistencia.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00bb5- \u00bfCu\u00e1l es la mejor posici\u00f3n y orientaci\u00f3n para los paneles solares? \u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb open=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">No hay una respuesta correcta para esto, ya que depende del lugar donde vayamos a\u00a0 instalarlos. La inclinaci\u00f3n depender\u00e1 de la latitud geogr\u00e1fica, y la orientaci\u00f3n \u00f3ptima para\u00a0 Argentina ser\u00e1 Norte, aunque dependiendo el perfil de consumo del usuario se podr\u00e1 optimizar\u00a0 esta orientaci\u00f3n en funci\u00f3n del consumo anual de energ\u00eda.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00bb6- \u00bfPuedo a\u00f1adir m\u00e1s paneles solares a mi instalaci\u00f3n en un futuro? \u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb open=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Siempre es posible ampliar la instalaci\u00f3n. Si el resto de los equipos tienen margen para\u00a0 agrandar solo bastar\u00e1 con agregar paneles, de lo contrario habr\u00e1 que suplementar el resto de\u00a0 los equipos de igual manera.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=\u00bb7- \u00bfC\u00f3mo calculo cu\u00e1ntos paneles solares necesito? \u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb open=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<p>Esta es otra de las preguntas que m\u00e1s nos hacen. Para calcular la dimensi\u00f3n de tu instalaci\u00f3n solar necesitas conocer varios datos: tu consumo energ\u00e9tico, la superficie que tienes para colocar paneles, el perfil de consumo (por ejemplo, si hay mayor consumo de d\u00eda que de noche o en invierno que en verano) y la localizaci\u00f3n geogr\u00e1fica. Con esta informaci\u00f3n y con ayuda de una calculadora puedes saber cu\u00e1ntos paneles solares necesitas.<\/p>\n<p>[\/et_pb_accordion_item][\/et_pb_accordion][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bb\u00bfTen\u00e9s m\u00e1s dudas?, en Amperio podemos ayudarte. \u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb80px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_text_color=\u00bb#7DA63F\u00bb header_font_size=\u00bb24px\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_delay=\u00bb100ms\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb image_max_width=\u00bb64px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_button button_url=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/contacto\/\u00bb button_text=\u00bbConsultanos\u00bb button_alignment=\u00bbleft\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb14px\u00bb button_bg_color=\u00bb#7DA63F\u00bb button_border_width=\u00bb12px\u00bb button_border_color=\u00bb#7DA63F\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb&#x24;||divi||400&#8243; background_layout=\u00bbdark\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon|hover\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover=\u00bb#7DA63F\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbAbout Us\u00bb module_id=\u00bbNos\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb use_background_color_gradient=\u00bboff\u00bb background_enable_image=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.16&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb40px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h2>Quienes somos<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; border_color_all=\u00bbRGBA(255,255,255,0)\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; text_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb text_text_color=\u00bb#0D0D0D\u00bb text_font_size=\u00bb16px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb||40px|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|40px||40px||true\u00bb custom_padding_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p>Nos dedicamos a ofrecer soluciones solares, generando conciencia sobre la importancia de la sustentabilidad y el cuidado del medio ambiente, aportando competitividad al sector productivo.<\/p>\n<p>Somos expertos en la generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica y estamos comprometidos con la transici\u00f3n energ\u00e9tica buscando soluciones innovadoras que aporten al valor agregado de nuestro pa\u00eds.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/quienes-somos\/\u00bb button_text=\u00bbQuienes Somos\u00bb button_alignment=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb14px\u00bb button_bg_color=\u00bb#1B2031&#8243; button_border_width=\u00bb12px\u00bb button_border_color=\u00bb#1B2031&#8243; button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb&#x24;||divi||400&#8243; background_layout=\u00bbdark\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb button_bg_color_tablet=\u00bb#1B2031&#8243; button_bg_color_phone=\u00bb#1B2031&#8243; button_bg_color_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon|desktop\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover=\u00bb#7DA63F\u00bb button_bg_enable_color__hover=\u00bbon\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Foto-instalacion-scaled.jpg\u00bb title_text=\u00bbinstalaciones-amperio-reduci-tu-huella-de-carbono\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb border_color_all=\u00bb#1B2031&#8243; box_shadow_style=\u00bbpreset4&#8243; box_shadow_color=\u00bb#1B2031&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#f2f2f2&#8243; use_background_color_gradient=\u00bboff\u00bb background_enable_image=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbMisi\u00f3n\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb&#x39;||divi||400&#8243; icon_color=\u00bb#9EBF6B\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb56px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_text_color=\u00bb#0D0D0D\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_text_color=\u00bb#0D0D0D\u00bb body_font_size=\u00bb16px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb icon_font_size=\u00bb56px\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p>En Amperio, nos dedicamos a impulsar el uso de energ\u00edas renovables. Nuestro prop\u00f3sito es brindar soluciones energ\u00e9ticas sostenibles, guiados por la preservaci\u00f3n del medio ambiente, la innovaci\u00f3n y la ayuda econ\u00f3mica al usuario. Buscamos ser aliados estrat\u00e9gicos, generando relaciones s\u00f3lidas tanto con nuestros clientes como con nuestros proveedores.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Atardecer-en-el-campo-scaled.jpg\u00bb custom_padding=\u00bb||191px|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#f2f2f2&#8243; use_background_color_gradient=\u00bboff\u00bb background_enable_image=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbVisi\u00f3n\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb&#x39;||divi||400&#8243; icon_color=\u00bb#9EBF6B\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb56px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_text_color=\u00bb#0D0D0D\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_text_color=\u00bb#0D0D0D\u00bb body_font_size=\u00bb16px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb icon_font_size=\u00bb56px\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p><span>Aspiramos a trabajar codo a codo junto a industrias que busquen reducir emisiones de carbono y ahorrar en costos de energ\u00eda, ya sea para poder ingresar a mercados exigentes o posibilitar aprobar normativas medioambientales, como tambi\u00e9n colaborar con usuarios residenciales que quieran reducir su huella en el medioambiente y optar por tecnolog\u00edas innovadoras.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbLogo Carousel Section\u00bb module_id=\u00bblogo-carousel\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; background_color=\u00bb#F2F2F2&#8243; background_enable_color=\u00bbon\u00bb use_background_color_gradient=\u00bboff\u00bb background_enable_image=\u00bboff\u00bb custom_margin=\u00bb||-71px|||\u00bb custom_padding=\u00bb72px|0px|72px|0px|true|false\u00bb global_module=\u00bb744&#8243; saved_tabs=\u00bball\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.16&#8243; locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbText\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_2_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_2_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_2_font_size=\u00bb28px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.5em\u00bb custom_padding=\u00bb||30px\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h2>Trabajamos con las mejores marcas para asegurar la calidad en Amperio<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#383838&#8243; divider_position=\u00bbcenter\u00bb divider_weight=\u00bb4px\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; max_width=\u00bb7%\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb-52px||\u00bb animation_style=\u00bbfade\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row module_class=\u00bb et_pb_row_fullwidth\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; width=\u00bb89%\u00bb width_tablet=\u00bb80%\u00bb width_phone=\u00bb\u00bb width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb max_width=\u00bb89%\u00bb max_width_tablet=\u00bb80%\u00bb max_width_phone=\u00bb\u00bb max_width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb custom_padding=\u00bb0|0px|0|0px|false|false\u00bb make_fullwidth=\u00bbon\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][dica_divi_carousel show_items_desktop=\u00bb8&#8243; centermode=\u00bbon\u00bb loop=\u00bbon\u00bb autoplay=\u00bbon\u00bb hoverpause=\u00bbon\u00bb autoplay_speed=\u00bb3000&#8243; arrow_nav=\u00bbon\u00bb dot_nav=\u00bbon\u00bb item_spacing_tablet=\u00bb\u00bb item_spacing_phone=\u00bb\u00bb item_spacing_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb item_vertical_align=\u00bbcenter\u00bb advanced_effect=\u00bb1&#8243; arrow_nav_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb arrow_bg_color=\u00bb#1B2031&#8243; dots_active_color=\u00bb#1B2031&#8243; image_sizing=\u00bb200px\u00bb arrow_position=\u00bbmiddle-outside\u00bb admin_label=\u00bbLogo Carousel\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][dica_divi_carouselitem button_url_new_window=\u00bb1&#8243; image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/1-ABB-01.webp\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dica_divi_carouselitem][dica_divi_carouselitem button_url_new_window=\u00bb1&#8243; image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/2-Goodwe.webp\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dica_divi_carouselitem][dica_divi_carouselitem button_url_new_window=\u00bb1&#8243; image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/3-Huawei-1.webp\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dica_divi_carouselitem][dica_divi_carouselitem button_url_new_window=\u00bb1&#8243; image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/4-Solax.webp\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dica_divi_carouselitem][dica_divi_carouselitem button_url_new_window=\u00bb1&#8243; image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/5-Canadian-Solar-1.webp\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dica_divi_carouselitem][dica_divi_carouselitem button_url_new_window=\u00bb1&#8243; image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/6-Lorentz.webp\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dica_divi_carouselitem][dica_divi_carouselitem button_url_new_window=\u00bb1&#8243; image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/7-Luxen.webp\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dica_divi_carouselitem][dica_divi_carouselitem button_url_new_window=\u00bb1&#8243; image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/8-Ultracell.webp\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dica_divi_carouselitem][dica_divi_carouselitem button_url_new_window=\u00bb1&#8243; image=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/9-Siemens.webp\u00bb _builder_version=\u00bb4.24.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dica_divi_carouselitem][\/dica_divi_carousel][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_color=\u00bb#7DA63F\u00bb background_enable_color=\u00bbon\u00bb use_background_color_gradient=\u00bboff\u00bb background_enable_image=\u00bboff\u00bb min_height=\u00bb830.2px\u00bb custom_margin=\u00bb||-2px|||\u00bb custom_padding=\u00bb14px||14px||true|\u00bb global_module=\u00bb766&#8243; saved_tabs=\u00bball\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.22.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb38px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h2>Se parte de esta revoluci\u00f3n, contactanos<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb min_height=\u00bb630.8px\u00bb custom_margin=\u00bb|auto|-14px|auto||\u00bb custom_padding=\u00bb||33px|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][dvppl_cf7_styler form_padding=\u00bb0px|0px|0px|0px|false|false\u00bb use_form_button_fullwidth=\u00bbon\u00bb cf7=\u00bb7&#8243; form_field_height=\u00bb14px\u00bb form_field_padding=\u00bb14px|18px|14px|18px|true|true\u00bb form_background_color=\u00bbRGBA(255,255,255,0)\u00bb form_field_active_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb form_field_spacing=\u00bb1px\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb form_field_font_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb form_field_font_font_size=\u00bb14px\u00bb labels_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb placeholder_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb custom_submit_button=\u00bbon\u00bb submit_button_text_size=\u00bb18px\u00bb submit_button_text_color=\u00bb#0D0D0D\u00bb submit_button_bg_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb submit_button_border_width=\u00bb1px\u00bb submit_button_border_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb submit_button_border_radius=\u00bb0px\u00bb submit_button_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb width=\u00bb80%\u00bb max_width=\u00bb80%\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb border_radii_field=\u00bbon|8px|8px|8px|8px\u00bb border_width_all_field=\u00bb1px\u00bb border_color_all_field=\u00bb#FFFFFF\u00bb border_width_bottom_field=\u00bb2px\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/dvppl_cf7_styler][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.22.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Logo-Blanco.png\u00bb title_text=\u00bbLogo (Blanco)\u00bb align=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb width=\u00bb15%\u00bb max_width=\u00bb15%\u00bb custom_margin=\u00bb27px||80px|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_blurb title=\u00bbDatos de contacto\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb22px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbOpen Sans|700|||||||\u00bb header_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_font_size=\u00bb22px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb20px||20px|||\u00bb animation=\u00bboff\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbD\u00f3nde estamos?\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb&#xe081;||divi||400&#8243; icon_color=\u00bb#E9F2D5&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb22px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb18px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li class=\"et_pb_blurb_description\">Arevalo 2295, Palermo, CABA<\/li>\n<li class=\"et_pb_blurb_description\">La Rioja 595, Paran\u00e1, Entre R\u00edos<\/li>\n<li class=\"et_pb_blurb_description\">Alberdi 1226, San Antonio de Areco, Buenos Aires<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bb (11)5146-7494 \/ (343) 519-2186&#8243; use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb&#xe090;||divi||400&#8243; icon_color=\u00bb#E9F2D5&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb22px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb18px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbInfo@amperio.com.ar\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb&#xe076;||divi||400&#8243; icon_color=\u00bb#E9F2D5&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_icon_width=\u00bb22px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb _builder_version=\u00bb4.22.1&#8243; header_font=\u00bbOpen Sans||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb18px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bienvenido a tu soluci\u00f3n sustentable\u00bfBusc\u00e1s potenciar tu negocio? \u00bfAhorrar? \u00bfNo ten\u00e9s acceso a la energ\u00eda el\u00e9ctrica? \u00bfQuer\u00e9s reducir tu huella de carbono?\u00bfQu\u00e9 ofrecemos?Te explicamos c\u00f3mo funcionan los sistemas solares y te orientamos para que elijas el mejor de acuerdo a tus necesidades. Dise\u00f1amos la central a tu medida.Nos encargamos de hacer realidad tu proyecto.Le damos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"class_list":["post-32","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Amperio | Reduci tu huella de carbono<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Somos expertos en la generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica y estamos comprometidos con la transici\u00f3n energ\u00e9tica que aporten valor a nuestro pa\u00eds.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/amperio.com.ar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Amperio | Reduci tu huella de carbono\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Somos expertos en la generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica y estamos comprometidos con la transici\u00f3n energ\u00e9tica que aporten valor a nuestro pa\u00eds.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/amperio.com.ar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Amperio\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/amperio.energy\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-20T21:59:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Logo-vertical-transparencia.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1250\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1250\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/\",\"url\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/\",\"name\":\"Amperio | Reduci tu huella de carbono\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-08-02T18:26:02+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-20T21:59:22+00:00\",\"description\":\"Somos expertos en la generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica y estamos comprometidos con la transici\u00f3n energ\u00e9tica que aporten valor a nuestro pa\u00eds.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/amperio.com.ar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inicio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/\",\"name\":\"Amperio\",\"description\":\"Reduci tu huella de carbono\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/#organization\",\"name\":\"Amperio\",\"alternateName\":\"Reduc\u00ed tu huella de carbono\",\"url\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Artboard-1-copy@2x-100.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Artboard-1-copy@2x-100.jpg\",\"width\":601,\"height\":600,\"caption\":\"Amperio\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/amperio.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/amperio.energy\",\"https:\/\/www.instagram.com\/amperio.energy\/?hl=es-la\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Amperio | Reduci tu huella de carbono","description":"Somos expertos en la generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica y estamos comprometidos con la transici\u00f3n energ\u00e9tica que aporten valor a nuestro pa\u00eds.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/amperio.com.ar\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Amperio | Reduci tu huella de carbono","og_description":"Somos expertos en la generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica y estamos comprometidos con la transici\u00f3n energ\u00e9tica que aporten valor a nuestro pa\u00eds.","og_url":"https:\/\/amperio.com.ar\/","og_site_name":"Amperio","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/amperio.energy","article_modified_time":"2024-05-20T21:59:22+00:00","og_image":[{"width":1250,"height":1250,"url":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Logo-vertical-transparencia.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/amperio.com.ar\/","url":"https:\/\/amperio.com.ar\/","name":"Amperio | Reduci tu huella de carbono","isPartOf":{"@id":"https:\/\/amperio.com.ar\/#website"},"datePublished":"2023-08-02T18:26:02+00:00","dateModified":"2024-05-20T21:59:22+00:00","description":"Somos expertos en la generaci\u00f3n de energ\u00eda fotovoltaica y estamos comprometidos con la transici\u00f3n energ\u00e9tica que aporten valor a nuestro pa\u00eds.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/amperio.com.ar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/amperio.com.ar\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/amperio.com.ar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/amperio.com.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inicio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/amperio.com.ar\/#website","url":"https:\/\/amperio.com.ar\/","name":"Amperio","description":"Reduci tu huella de carbono","publisher":{"@id":"https:\/\/amperio.com.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/amperio.com.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/amperio.com.ar\/#organization","name":"Amperio","alternateName":"Reduc\u00ed tu huella de carbono","url":"https:\/\/amperio.com.ar\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/amperio.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Artboard-1-copy@2x-100.jpg","contentUrl":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/Artboard-1-copy@2x-100.jpg","width":601,"height":600,"caption":"Amperio"},"image":{"@id":"https:\/\/amperio.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/amperio.energy","https:\/\/www.instagram.com\/amperio.energy\/?hl=es-la"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/32"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=32"}],"version-history":[{"count":63,"href":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/32\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1279,"href":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/32\/revisions\/1279"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amperio.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=32"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}